（有圖）隻腳指尾生咗粒唔知咩野 求解答

已經幾個月
塊皮好硬
試過抆就佢
但又生翻出黎
補充：翻工要企好耐

疣

睇醫生好

驚你企唔穩, 生多隻腳趾幫助平衡

雞眼，買雞眼藥水滴下，一個月好返。
入面有啲一條條絲咁？如有，唔好抆，會爆血。

我都會諗過係疣定雞眼黎
點分？
唔知有無 層皮太厚
抆過無血

大力禁落去痛唔痛？

痛 抆佢都痛

惡性會變癌。睇醫生吧